{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047472",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥상차려주는집"
    },
    "text": "忠清南道天安市東南区豊歳路702に位置するご膳立て屋は、旬の食材を空輸し、シェフの秘訣で丁寧に調理します。 ハンサン(韓食)をご用意しているお店は韓国料理レストランで、1階では韓定食をご提供し、2階ではコース韓定食をお楽しみいただけます。 この飲食店は天安青龍洞現代カチアパートバス停の向かい側に位置しており、トゥジュール菓子店の隣にあります。 駐車場が広く設けられており、便利に利用できます。 このレストランは毎日11:00から21:00まで営業しており、料理の注文は20:00まで可能です。 ブレイクタイムは毎日15:00から17:00までで、様々なごちそうメニューをご提供しております。 一膳立てBは19,000ウォン、一膳立て特選は27,000ウォン、一膳立てスペシャルは32,000ウォン、カルビチム一膳立ては38,000ウォン、麦干しイシモチの一膳立ては33,000ウォン、秀麗な麦イシモチは36,000ウォン、秀麗なカルビチムは40,000ウォンで、価格が多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このご膳立て屋の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区豊歳路702に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋では何を提供していますか？",
            "answer": "韓定食やコース韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の料理の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "料理の注文は20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の一膳立てBの値段はいくらですか？",
            "answer": "一膳立てBは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の一膳立て特選の値段はいくらですか？",
            "answer": "一膳立て特選は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の一膳立てスペシャルの値段はいくらですか？",
            "answer": "一膳立てスペシャルは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋のカルビチム一膳立ての値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビチム一膳立ては38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の麦干しイシモチの一膳立ての値段はいくらですか？",
            "answer": "麦干しイシモチの一膳立ては33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の秀麗な麦イシモチの値段はいくらですか？",
            "answer": "秀麗な麦イシモチは36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このご膳立て屋の秀麗なカルビチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "秀麗なカルビチムは40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 408
    }
}